{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014798",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 온천장 빅토리아 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後6時で、チェックアウト時間は午前12時です。 宿泊料金は2名入室を基準に策定され、特殊客室の場合、直接人数の確認が必要です。 追加で1人当たり10,000ウォンの追加費用が発生します。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは、規定によって異なる場合があります。 退室時間を超えた場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合は入室をお断りする場合があります。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 客室内の物損や盗難の場合は刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後6時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室を基準に策定され、特殊客室の場合は直接人数の確認が必要です。追加で1人当たり10,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーについて教えてください。",
            "answer": "キャンセルポリシーは規定によって異なる場合がありますので、詳細は施設に直接お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えた場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超えた場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。また、未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊には身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊には身分証明書の確認が必要になる場合があります。お持ちでない場合は入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があります。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音について教えてください。",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が取られる可能性がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難について教えてください。",
            "answer": "客室内の物損や盗難の場合は刑事処罰を受けることがありますので、十分に注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 484
    }
}